夏日炎炎 飲番罐可樂真係正.....

屌你老母 夏日炎炎 去便利店買野飲
仆你個臭街 罐裝可樂賣成十蚊十一蚊
唔撚好去死

宜家唔劏你等幾時

等冬天大手買入先

便利店罐裝可樂好少有得平，多數都係$8up/罐，支裝反而多少少promote

支裝仲平過罐裝

支裝好多時唔夠凍

去買思樂冰

部機都唔知幾撚耐無洗過

有時7仔888ml肥仔樽可樂重平過500ml普通可樂

支裝開撚完唔飲一陣再飲好撚難飲

士多囉3-4蚊 仲要凍嘅

7仔12蚊2罐 不過唔係貪方便都唔撚去7仔買啦

前日ok 888ml$9.9. 500ml$10.5

荃灣6蚊2罐可樂
仲平過士多